唔洗搶 大把漂白水賣

冇得炒啦掛

新包裝？

賣貴一倍

新加坡版，秦國製。

香港賣開台灣製

應該係水貨黎

平時支野廿幾蚊

真心
好多防疫用品都已經多左貨有得賣
頭先可買到醫用手套，搓手液，消毒液
唔洗同人搶了

我去百佳買花王係秦國製喎

我平時買500mL只係5蚊，而家佢2.5L $48，500mL大約9.6，賣貴一倍

我屋企果支仲係台灣製，幾個月前買

係邊度有得買，屋企無曬啦

荃灣好多地方都有！
間間藥房都有

48支都唔係炒?
平時20樓下

彩漂都仲可以話貴少少
呢隻普通料都咁樣

惠康keep 住有貨